msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: paipk1 zh_CN\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-10 20:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-10 21:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zitonglu\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: comments.php:21 comments.php:27 comments.php:51 comments.php:80
#: functions.php:101 functions.php:251 includes/paipk1-widget-Comment.php:1
#: template-parts/content-aside.php:23 template-parts/content-video.php:28
#: template-parts/content.php:31 template-parts/list-quote.php:21
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: comments.php:27
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: comments.php:33
msgid "Observer"
msgstr "评论者"

#: comments.php:35
msgid "Your name"
msgstr "您的称呼"

#: comments.php:45
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: comments.php:67
msgid "Submit Comments"
msgstr "提交评论"

#: comments.php:69
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: comments.php:80 includes/paipk1-widget-Comment.php:1
msgid "List"
msgstr "列表"

#: comments.php:94
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: comments.php:94
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: comments.php:99
msgid "Your comments are being reviewed and will be shown later"
msgstr "您的评论正在审查，将稍后显示"

#: comments.php:107
msgid "&larr; Prev"
msgstr "《 上一页"

#: comments.php:108
msgid "Next &rarr;"
msgstr "下一页 》"

#: functions.php:36
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:37
msgid "Link"
msgstr "友情链接"

#: functions.php:131
msgid "RightSidebar"
msgstr "右侧栏"

#: functions.php:138
msgid "LeftSidebar"
msgstr "左侧栏"

#: functions.php:145
msgid "SingleSidebar"
msgstr "页面侧栏"

#: functions.php:176 template-parts/morelist.php:12
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: functions.php:177 template-parts/morelist.php:19
msgid "Next"
msgstr "下一篇"

#: includes/paipk1-postmeta.php:1
msgid "Video Setting"
msgstr "视频设置"

#: includes/paipk1-postmeta.php:1
msgid "Insert Video Code"
msgstr "插入视频代码"

#: includes/paipk1-postmeta.php:1
msgid "Please set the video container to"
msgstr "请将视频容器设置为"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Theme Setting"
msgstr "主题基础设置"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "AD Setting"
msgstr "广告设置"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Carousel Setting"
msgstr "旋转片设置"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "use out bootstrap"
msgstr "调用外部Bootstrap"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "for china"
msgstr "中国特有"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "home Keyword"
msgstr "首页关键词"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "home Description"
msgstr "首页描述"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Bottom Setting"
msgstr "底部设置"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "You can insert the code at the bottom"
msgstr "您可以在底部插入代码"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Single Bottom AD"
msgstr "页面底板广告"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Comment Bottom AD"
msgstr "评论底部广告"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "open the Carousel,and you can TOP one single of ID"
msgstr "启用顶部幻灯片，并置顶文章，ID："

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "addTable"
msgstr "增加一行"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "deleteTable"
msgstr "删除一行"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "option"
msgstr "选项"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Picture URL"
msgstr "图片链接"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Link address"
msgstr "外链地址"

#: includes/paipk1-setting.php:1
msgid "Picture name"
msgstr "图片描述"

#: template-parts/morelist.php:15
msgid "Gift"
msgstr "打赏"

#: template-parts/morelist.php:25 template-parts/morelist.php:29
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: template-parts/morelist.php:45
msgid "RelateArticles"
msgstr "相关文章"

#: template-parts/morelist.php:46
msgid "HotArticles"
msgstr "热门文章"

#: template-parts/morelist.php:79
msgid "has been viewed "
msgstr "文章被浏览 "

#: template-parts/morelist.php:90
msgid "No related articles"
msgstr "暂无相关文章"

#: template-parts/nav.php:40
msgid "Please enter the search content"
msgstr "请输入搜索内容"

#~ msgid "Right sidebar"
#~ msgstr "右侧栏"

#~ msgid "Left sidebar"
#~ msgstr "左侧栏"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgid "sidebar"
#~ msgstr "侧栏"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgid "Your Name"
#~ msgstr "您的称呼"

#~ msgid "prev post"
#~ msgstr "上一篇"
